張俊傑 你閂一我貼百

成日話藍絲,政府等等 禁聲，滅聲
其實黃屍都唔好得去邊

Del淨啲撐自己嘅留言？唔批評得就唔好出嚟做「生意」

你呢招高明啊 食左成千萬扮退出當冇事發生咁 個個仲要當你好人咁拜😈
呢一年你食人血饅頭都好和味啦🤤

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！